[有圖] 大奶港女 屌定唔屌

好撚大
屌
狗也不屌

覺得佢好撚正 男朋友爽死

一定屌啦

一直有follow開佢
好撚正

有冇統計 呢條女由高登到連登總共比人放過上黎幾多次

屌到佢下盤骨折

諗唔到有咩理由唔屌

好多次咩

都唔明啲人做乜會唔想屌佢 未見過有港女身材好過佢

月經post

請列出唔屌既理由

申利我屌

屌完再答你

好想屌

整左容？

屌，轉左username?

波壓結他都唔知博咩

More

屌到佢子宮頸癌

我係絲都J到出血 有次仲係葵廣見到真人

好想同佢瘋狂乳交

身材勁撚正

冇錢屌唔起

岩

放多d圖 趕住j完訓

同學黎喎

細個正啲

以我睇波咁耐，依條女只係圍大cup唔大，況且睇埋佢IG有張泳裝相現曬形

認同 其實無乜波

agger 邊忽大奶

有啲abc feel

條女真人冇乜波
Btw其實唔靚

利申，有fd同佢熟，有幾面之緣

D D mix 喎

見過真人
經過已經聽到佢講粗口
好爛口，正宗港女
內容大概係同隔黎個朋友（疑似兵仔）講：
屌！你撞撚到我呀

夾出黎

你聽到粗口會打冷震

頂盡b

$380都貴

隻臭雞個閪比人屌到黑哂啦

好耐已經有人講佢啦
雞來㗎 13 14歲轉校去馬松深中學
Band4垃圾中學 吸毒又落仔
成日坐d呀叔林寶法拉利返大圍新翠公屋
不過自從佢老母同佢揸的士老豆離婚 老母拜金識有錢佬 就有得搬去馬𩣑山就fatfat去外國讀書lu

似janice man . 好耐之前留意過佢... 乜原來又係雞

補充返,係好撚似janice man

後父同養女

有錢佬真好 有得食親子丼

巴打幫人摸骨既？

你地有冇2000尺

照屌
屌埋佢老母

好靚喎
冇波都制啦

my cup of tea呀

見過真人 又細粒 無乜波

一張圖傾乜柒

不了

有殺錯冇放過

佢撚有咁大

More more

有幾撚大奶呀，谷出嚟咋喎

之前唔係有人爆過佢d 嘢？
依家又幫佢上位？

睇多幾幅佢ig d泳衣相

就知佢夾出黎

條女而家做左啊麻未

條女97定98

真心
識佢條仔(唔知散左未？) 乖乖仔黎

屌

你叫我啊？

真 識佢
佢老母係拜金個d
佢揀男朋友都係要有錢有車

你無撚用架
企開啲啦

個樣咁老

真心似喎

我隊友個女朋友
真人靚過相好多

佢唱歌真係好撚難聽

lm

$400

原本正評，睇到呢張相即刻尻縮負評

仲以為係林鄭或者葉劉

女人彈結他成對嘢壓落去 都真係幾頂癮
利申 Mute住睇

以為自己唱歌好好聽

同fatboy比差幾皮

成個男人樣...狗都不屌

真心盲就有你份
齊五官就似

對波唔大wor老實講
但係唱歌真係好撚難聽....
特別唱英文歌，完全唔係果個feel，d人仲要留言話好聽

JM靚好多

免費訓係床俾我屌就屌，要付出就不了

屌到佢反艇

咁少相 點討論

利伸：伸手黨

靚唔靚

係ig 成日睇 佢自彈自唱其實好難聽 不過有時著到好性感黎拍片

出血喇屌

夾出黎嫁

沒有不屌的理由

除非佢有賓洲

做佢條仔真係正

聽外國留學個朋友講，佢真係會搵啲有錢嘅嚟拍拖
Btw, 之前ig dm過佢問嘢，佢真係有覆，仲要係有禮貌嗰隻

Agree

去到外國讀書係淫d

more

聽講佢係city住 好似係iglu

屌到佢失禁

真係想知多D佢過去做過啲咩黎 次次都係得嗰少少料 見佢直播都好正常好有禮拜 爛口就係人都知嫁啦 佢同條仔好似散左 有冇人知咩原因

爸打上女無數，一睇便知龍與鳳

係咪6,7年前有放自彈自唱片上youtube個個黎 唔同左樣既

豬膽鼻
眼無神 又黑 諗住扮abc
得對波

Fatboy真係好撚大波 好正

同埋睇佢彈結他 知佢有幾多料
D 轉chord 真係笑撚死人

都要有波先夾到既

屌過啦 全套8000蚊

P圖都話正

散左 以為仲好sweet

認真？？

素顏

雞格

唔同左樣

都認到係佢呀

聽完上面巴打評語的我都係收翻埋條勁，屌唔落手

G

見過真人，吹過水，垃圾港女一條

原來好多人都覺得佢唱歌難聽
成日見到啲留言話佢唱歌好聽
仲以我耳仔有問題

Btw 睇樣同身材都幾好j嘅

幾年前識佢真人 係依家佢d相既五成左右 真人極難頂港女 唔想再提 唔屌

我覺得個樣幾靚
五官都唔差
但唱歌好難聽

但其實變樣真係好正常 我指係天然嗰種變

旺角見過真人麻撚麻咋，著衫係幾健康嘅
性感嘅

普通料

一般貨色

btw 仲有無多D 料

同問

化下妝 你睇下中學啲女上入到u都唔同哂

衰在冇乜波

比盡70C 叫有波咋喎

佢老母好似係四川雞黎

以前住埋同一座 不時都見到佢 波又冇又黑 不了

應該得b

好一般

送上門就唔拘

我記得佢之前條仔都係有錢仔黎

MORE

定律黎架麻
無得屌就是公廁

我好撚想屌

More 料